他讓你紅了眼眶

你卻還笑著原諒

系牙 e個珍

原來你早就想好你留在誰的身旁

我以為我夠堅強 卻輸得那麼絕望

博5刀?

我以為我夠堅強 卻已漸漸地失望

少給我一點希望 希望就不是奢望

吾sick駁